我問上司佢生日party想要咩主題, 佢話佢鍾意男色...

話說黎緊星期一我上司生日, 公司同事都想幫佢搞個party慶祝,
但唔知佢鍾意D咩, 所以就派我去問,
咁我就直接問佢如果搞個party既話佢想要咩主題啦,
點知佢居然講佢鐘意男色.
雖然我本身都懷疑過佢係GAY, 但估唔到佢咁大膽咁直接.
依家我同office班男同事商量完之後打算當日一齊除衫跳舞同佢慶祝,
雖然唔想咁做, 但始終怕得罪佢,
估唔到打份工都要出賣肉體...

閱

0分

比吓面啦

Pm男上司直線俾我ok?

9/10